連委任證同犬隻number都無之前，咩和解都係廢話

除非你要全部清算成班popo
(我都想)
落到ipcc之後，無法證明係popo

同部case同你無法證明屬實

獨立調查同監警會係唔撚一樣
解散警隊係理想，不過大家咁嗌就岩
因為你講價10蚊人地點都會還你價

不過我想重申多次，係呢個監察犬隻既制度下，如果唔作岀改善。
今次係送中條例，下次再黎23條班popo都係一樣咁知法犯法濫用暴力
呢樣監犬制度我覺得係可以爭取到既，係可以改變到既
就算今次獨立調查清算唒今次事件既popo
5年後既香港，可能黎多次割地，23條，就唔會再有呢d事發生？
監察既制度一日唔改 popo一日都會繼續濫權
撤回我地而家爭取到！ 獨立調查我地都係缺一不可
不過清算成個體制先係重中之重！

雖然我標題係就刪除，不過我個post初衷係要同大家講呢個制度一日唔改 下次5年後都係會有黑警濫權

歡迎大家繼續負評

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

自推